林鄭:希望往後建制派可以提早提供民意

而家算唔算賴埋建制?